脫光光抗爭！裸女街頭喊「習近平滾下台！」 網友同情感慨

片

大陸中心／綜合報導

大陸重慶街頭日前出現一名全裸女子，在人潮眾多的鬧區高喊：「打倒共產黨，還我公道，習近平滾下台」，周圍不少民眾全驚呆，紛紛好奇駐足觀看。該影片在網路發酵後，有網友感嘆女子真可憐，「要全身光溜溜，才能讓人看到妳的訴求。」

▲女子一絲不掛在鬧區高喊「打倒共產黨」、「習近平滾下台」等口號。（圖／翻攝自推特）

4日推特上出現一則影片，一名女子全身赤裸，一絲不掛地在鬧區高喊口號：「打倒共產黨，還我公道，習近平滾下台」，有人上前幫女子披衣服，卻被她一把扔掉，隨著圍觀民眾越來越多，警方和保全也紛紛出面維持秩序。

▲多名穿黑衣的警察圍上前。（圖／翻攝自推特）

影片PO上推特後，引發網友熱烈討論，有網友好奇地問「到底發生什麼事，才會讓人民無尊嚴的去討公道」，也有人留言「真可憐，要全身光溜溜才能讓人看到妳的訴求」、「悲哀，非要用這樣來做抗爭，頂多被當做神經病」、「激烈痛苦的表達，那是沒有選擇的選擇。」（編輯：鄭餘蓉）

無格

RIP 來生不做蚛蟈人